Начало реализации умного указателя
================================

## Введение ##

В разговоре о перегрузке операторов мы упомянули умные указатели. Это тема, которой стоит уделить отдельный урок.

На предыдущих неделях вы уже набили достаточно шишек на ручном управлении памятью. Пришло время задуматься о более разумном подходе. Начнем с довольно простого случая — рассмотрим динамические объекты, время жизни которых ограничено блоком (`{}` — ограничивают блок в C++). Указатель на такой динамический объект внутри блока можно "связать" со временем жизни объекта на стеке: достаточно сохранить этот указатель в некотором объекте на стеке, а в деструкторе этого объекта вызвать `delete`. Так как деструктор объекта, созданного на стеке, вызывается автоматически при выходе из блока, то `delete` тоже будет вызван автоматически.

Такой класс-обертку мы будем называть `ScopedPtr`. Стоит заметить, что копирование такого объекта может приводить к серьезным проблемам, например, к повторному освобождению памяти (два объекта хранят внутри один и тот же указатель и вызов `delete` будет сделан дважды). Поэтому нужно запретить вызов конструктора копирования и оператора присваивания таких объектов. Добиться этого можно объявив их в `private` секции класса. При этом даже не нужно их реализовывать — снаружи класса никто не сможет их вызвать, а внутри класса мы этого делать не будем.

Какой интерфейс может быть у такого класса `ScopedPtr`? Кроме уже известных вам операторов `*` и `->`, деструктора и конструктора, полезными могут оказаться следующие методы:

* `get` — возвращает указатель, сохраненный внутри `ScopedPtr` (например, чтобы передать его в какую-то функцию);
* `release` — забирает указатель у `ScopedPtr` и возвращает значение этого указателя, после вызова `release ScopedPtr` не должен освобождать память (например, чтобы вернуть этот указатель из функции);
* `reset` — метод заставляет `ScopedPtr` освободить старый указатель, а вместо него захватить новый (например, чтобы переиспользовать `ScopedPtr`, так как оператор присваивания запрещен).

## Задача ##

Помните иерархию `Expression`, которую мы разрабатывали на четвёртой неделе? Реализуйте `ScopedPtr`, который будет работать с указателями на базовый класс `Expression`. В этом задании вам требуется реализовать методы `get`, `release` и `reset`, операторы `*` и `->` так, как это было описано в предыдущем степе. А также реализуйте конструктор `ScopedPtr` от указателя на `Expression`.

**Подсказка:** в качестве признака того, что `ScopedPtr` не хранит никакого указателя (после вызова `release`), используйте нулевой указатель, при этом вы можете явно проверить указатель в деструкторе, но делать это не обязательно, так как `delete` от нулевого указателя ничего не делает.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или вводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно.
